\input{../preamble}


%\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 9}{Динамика}{\DTMdate{2020-10-22}}
	\libproblem{city}{1998-09-3}
	\libproblem{savchenko}{2.1.14}
	\task{В предыдущей задаче, после прекращения действия силы $F$ в системе начнутся гармонические колебания. Найдите их частоту.}
	\libproblem{city}{2019-09-2}
}
\end{document}
